買邊間危疾保好

諗住買份終身危疾，不過唔係貪佢個儲蓄成份

純粹係諗住終身包嘅範圍大啲，同埋供20-25年就完，保到100歲

純危疾去到55歲都要$32000/年，同埋claim過一次就成份單完左

依家有兩間公司都覺得okay

富衛 危疾全守衛

富通 守護168

邊份會好啲

林作保險 好啲 DM @jolaminsurance

富衛

富通

識野 有冇靚女agent

宏利 活躍人生危疾保2 有冇睇過

有 請DM

都幾貴

富通相對富衛，同樣保額同樣年期，富通保費都會仲抵D 慳D.
而保障嘅內容仲好過其他公司
仲有就守護168 20/25 年都係供完就會保證全數回本

hello 啱傾既一齊吹下水呀～有問必答～

利申：富通A準佬

有 但好似冇富衛富通咁抵

富通ok架~
利申agent 絲，傾下

小弟做Broker, 可以幫你比較市面上嘅産品
有興趣可以傾下

富衛嘅保障一定全面d
因為保無限種病
就算將來有武肺2.0，北京腦炎，上海肝炎之類都有得賠
利申做緊FWD

如果有興趣了解富通依到幫到你啦
絕對唔做煩膠
10Life評分富通危疾no1
我都喺90s絲打
當然消費型同儲蓄型都有得選擇
歡迎比較/查詢啦 我一定會解答你嘅疑難
加上我會度身訂造適合你嘅計劃

幫緊你幫緊你～
tg:

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

危疾全守衛有分 卓越同超卓版
超卓比卓越大慨每個月貴$50，但就多左兩個保障

1. 如果因為危疾而入住icu 3日，會額外送多50%

2. 如果因為入住icu 3日再加上 連續入住10日醫院(包埋果3日) or 醫生話要終身服藥 or 接受左全身麻醉手術。 會額外送多50%

呢個情況好適合一啲未知嘅疾病，例如而家肺炎而中咗以上嘅情況都會包到。甚至乎遇到意外(撞車)，都有得包。

利申 fwd agent巴 想問多d可以搵我

broker，幫你比較唔同保險公司

tg：@brokerhill

富通 good

我老婆果份可以 claim 四次
你問清楚啦

純危疾去到55 歲 $32000 1年

咁55-65 歲都供左 over 30萬

條數計唔掂
到時仲買唔買好

我都諗咗好耐

但到55-65呢啲年紀最大機會有病 嗰陣又未退休
我諗都要繼續供落去
到時加埋份醫療保 一年保費就會勁貴

同埋如果真係咁唔好彩生cancer
claim咗一次 成份保單就完 之後都未必續到保
但終身危疾好似可以claim到4次以上

如果真係冇事嘅 去到70幾歲cut咗佢
雖然到時幾十萬可能都冇咩用 但拎返啲錢好似抵啲

如果講錯話我知本身完全唔識保險
我都係自己準備買先上網睇咗一個禮拜
一知半解

可唔可以講下係邊份🤓

富通

On9先買保險

On9先唔買保險